關於見到今朝突然多咗D光復Post

純粹個人睇法

我頗肯定而家係政府入面嗰D所謂*高手*，都會同阿7講「唔回應，就係最好嘅回應」。

點解？因為佢哋可以，冇人可以迫到佢哋，除咗中央。

我估佢哋其實就想我哋集中堅持5大訴求，因為佢知道禁樣遲早可以拖死我哋，D人會因為冇回應而慢慢流失。

唔係建議唔講5大訴求，但係應該要更think out of the box，例如光復係香港嚟講真係小有嘅普世價值(藍/黃)，嚟緊區議會多一認同就有機多一張票。

最後希望可以分享自己睇法，我覺而家阿7同某D高官最怕係乜？

成立獨立調查委員會

觀乎阿7過往講嘅嘢，佢話過有佢一日係度，都唔會有哩樣嘢，真係好少見。

各位，試諗下如果我哋攞返區議會同立法局，到時要成立獨立調查委員會就唔係冇可能。

Push